各位巴絲有無一次過付費遊戲App推薦？

玩太多課金game，想買啲一次俾哂嘅
Plague inc 呢類有DLC嘅都ok
唔該大家

等Apple Arcade

google搵都大把
最常玩既味DQ同FF

月圓之夜

Stardew Valley

呢個推，免連線又平
幾耐玩
可惜係支那game

琴日買咗Replica
解謎，故事短但多周目，15蚊
非常建議香港人都玩

Big Brother is watching you

死亡細胞 DEAD CELLS